100萬人上街 政府都唔理

因為大家都太和理非非 無壓力比到政府 無牙無角既香港市民政府邊會理你同你傾

大家都係求個心安理得

唉 今日又浪費左100萬市民既人民力量去爭取應該得到既公義 唉 飲啖啤酒算

人無恥 便無敵

更何況政府

今日明明有最好條件逼使政府同人民對說..........

英國政府就會受 中國點會理和理非